係時候瘋狂買臭魚罐頭了.

既然鄉黑同班同朱議員咁怕示威者入圍村中計,咁我就想幫佢地諗下辦法保護圍村啦.建議眾和理優嘅遊客一齊幫手保護.大家買大量臭魚罐頭倒係圍村各處臭到D示威者唔敢入村,尤其各鄉黑嘅商舖物業特別高危,一定要大量倒,防止示威者接近.各位好市呢一齊幫下D鄉黑手,一齊用臭魚罐頭"保護"圍村啦~~

一於每條村公所送一罐化水鯡魚罐頭